三峽修理員

祝你在亂流下平安

應該送哂香港啲工程狗上去救國

送黑警去做沙包